[轉載] 一張圖解釋點解支那空氣咁撚差

鬼國大煙d
有咩出奇

解釋埋近代中國點解淪落到咁

支那係最應該滅亡嘅地方

push

死城

自己死都算，仲要影響埋鄰近國家

支那死番十三億人口，地球才有希望

因為油煙咋